（美國集運）有冇 us-ex用家

有冇巴打都有用開依間集運，近一兩年少左網上買野。

年頭買返，但同一直用開有D唔同，所以想問下大家使用意見/有冇其他推介。

我以往用 就係好快
Day 1 入庫 （磅種，俾錢）
Day 2 上機
Day 5-6 到香港可以拎貨

但今次
Day1 (03/01/2019) 入庫
之後就冇update 過 今日打上去問話改左做法，貨會到左香港先磅重。

但都一個星期啦，以往冇咁耐。

有冇巴打最近有使用經驗，係真係改左做法，定我俾人老點？？

1

2

近排用過 真係到左香港先會update

將件貨嘅track number 放上去check

咁都冇咁擔心

我知阿 但3/1入庫 到依家都冇update 打上去話到香港先update

出衣句野，就係黎緊香港
記住入定錢，等佢扣錢，會快啲有得拎

佢衰在小過5美金有手續費 所以我想得齊哂知個數先充

巴打最後幾耐先拎貨？

唔太記得啦 出完post 一星期左右